著名五毛YouTuber酒後鬧共產黨被中共全網封殺

經營咗頻道幾年一直奶共
結果因為酒後直播講咗少少真話就被中共封殺

我去知乎搵到佢嘅回答紀錄
但係點入去就顯示帳號停用

微博原本的帳號被刪除搜尋無果

根據台灣反共youtuber公開嘅資料，我搜尋同佢有關嘅qq群組全部都被刪除

十萬粉絲五毛博主鄭國成大罵共產黨文字版！！鬧到共產黨淋漓盡致，歡迎大家入嚟感受下

愛國是工作果然不假

仲未搵夠錢移民美國就收皮

剩係佢鬧班官送仔女屋企人去外國應該要誅10族，已經夠捉佢槍斃

忠誠XX

唯一一次言論自由

因為習近平都係咁

得罪皇帝論罪當誅

社會性消失

共產黨未搞到你 你可以風風光光
班藍蟲都係收錢愛國姐

階級固化個答案清醒個好多香港人

階級固化個答案清醒個過好多香港人

隻小粉紅做咗好幾年啦
佢仲自爆咗做大粉紅每個月月入70000美金
應該一早儲夠錢
隨時鬧緊嗰陣已經身在美國

目前為止佢一直都喺中國黑龍江
冇離開過

社會主義鐵拳

淨係有批評美國嘅言論自由